# Ninth circle of hell?
## Описание
Несколько лет назад появились слухи о загадочной организации, которая ищет себе последователей. Они называют себя "Цикада 3301".   
И вообще, я фанатею от криптографии, всяких шифров - Цезаря, Виженера, Ацтеков...  Кхм, что-то я забываюсь.  
Формат флага: escctf{answer}

Автор: [@knockie](https://telegram.me/knockie)